Halli Hallo

dann bist du schon im system und vermutlich auch schon targeted individual, in diesem Fall füge ich Dich hinzu. Zu Deiner Frage Christian: Dein Computer gehört eigentlich schon Dir, aber eigentlich auch nicht. Schau Dir das Video des Jüdischen Informatik Professors Jacob Applebaum und technischen Begleiter der Snowden-Leaks an: "To Protect and Infect, Part 2".

Falls Dir der Vorschlag schmerzen bereitet weil zumindest gemäss Deinen Posts Du eher aus der Rechten Ecke kommst zitiere ich den Post von Dir wo Du die Ermächtigungs-Gesetze mit dem Patriot Act bez die Geschichte mit dem Gelddruck zitierst. Ich denke dieser Post ist korrekt es handelt sich um eine grösser angelegte Aktion Amerikanischer Dienste die sich richtig fest mühe geben politisch links und politisch rechts in Europa gegenainander auszuspielen. Entgegenwirken!

Mein Standardspruch: Es gibt gute und schlechte Menschen in allen Systemen, bei den Nazis, bei den Juden, bei den Moslems, bei Christen, auch bei den Amerikanern. Der Jacob Applebaum ist Amerikanischer Informatik Professor. Er hat beschlossen für die Welt, für die Menschen und für die jüngeren Menschen das moralisch Richtige zu tun. Snowden auch. Dafür tragen sie jetzt die konsequenzen. Jake versteckt sich so viel ich weiss zur Zeit an einer deutschen Uni weil er von Amerika fliehen musste.


Mein Twitter: https://twitter.com/FailDef (CyberWar Profil)
Mein HackersCardgame: http://hackerscardgame.ch

Klick das nur an wenn Du schon zu viel Ärger hast.


ALLERWICHTIGSTES: IMMER zu 100.00% die REVERSEBILITY KARTE "SPIELEN", wenn Du ein endgültiges Urteil fällst und Du würdest Dir den Tod eines Menschen wünschen kommt ein paar Jahre später raus, dass Du ein wichtiges Parameter / Datenpunk nicht hattest, dass Du einen nicht korrigierbaren Fehler gemacht hast. Das kann ein einziges Bit an Information sein das falsch war und Du hättest Dich selber vernichtet, bzw. eine eigene Vernichtung mit einem Fehlurteil besiegelt. AUCHTUNG: meist wird die erste Leiche den Kindern ca. im Alter von 20 Jahren untergeschoben, da sind die 20 Jährigen aber nicht dran schuld aber mit dem schlechten Gewissen werden sie angetrieben dann den ersten richtigen Mord zu begehen oder auch nur zu zu stimmen.



An die älteren Menschen die sowieso den Computer von Christian stalken, wir wissen das mit den Medulla Spinalis Implantaten, Behavioral Sciences etc. also sollte Christian etwas passieren ist dann auch klar, dass allfällige Ermittlungen in Richtung der Erstdiagnose genen muss.